有無巴絲鐘意飲下茶 沖下野飲

想交流下 學下野

日日都整
主要台式水果荼飲
加椰果愛玉珍珠
諗起都正

最近想試下整玫瑰紅糖冰粉
上次係某餐廳食到好正
不過呢個算甜品

有無啲養生茶推薦下，可以返工沖黎飲

淨係喺冬天整檸樂煲薑飲, 又暖飲完好舒服.

荼荼荼荼荼荼

求教學😍😍

要咩教學 我都係新手
自己差唔多大概咁亂溝
無標準比例食譜
不過可以交流下
你整開咩嘢飲？？

你水果茶係用茶包沖茶再落糖水配味 再加d水果入去？

我唔太識整 所以黎偷下師 sommtie都識整下

飲開冷泡茶

茶包定茶葉？

飲德國洋甘菊花茶

壓力時一飲後即刻好relax

想請問你香港邊度買到冰粉粉?

我成日想整仙草同愛玉 但唔知香港邊度有

我都搵咗好耐
最後去咗台灣嗰間黑橋牌買咗愛玉籽
好似大概 港紙~<$15一包
我最近見hktvmall有得買 不過好貴……百幾蚊兩包
仙草 我都未得閒搵邊度買
冰粉籽或冰粉粉近期會順便上大陸揾下
揾到同你講

最近開始健康啲 有時會整芒果加奶 香蕉加朱古力/奶 然後攪拌機 搞掂 做早餐夠飽 多纖維 又好味

最緊要好易整

有冇人有其他配方

我指嘅水果茶 通常係整鳳梨綠茶
簡單又好飲
水果茶自己真係好難溝得好飲 我試過熬煮 用果汁機打都試過 好難飲下 都係跟食譜再改良好啲

我以為大陸個d水果茶